點樣氹女仔？

次次激嬲女朋友都越氹越嬲，話我唔識氹女仔，有冇人可以教吓我

打到佢唔敢嬲

請佢食野

分手, 佢就會驚, 咁你就唔駛氹